[圖]now332而家條女幾正 成對奶突哂出黎咁

係咪突登嫁 正撚到痴線

10

1

開緊電腦cap

開電視睇住先啦屌

樓主花盡力氣跑到九龍醫院，
氣急敗壞的向護士查詢他已70多的母親在哪間病房，
得知後他一股腦的跑到4樓，只見整個4樓滿是比自已年輕的人。
心急如焚的樓主也沒空管這奇怪境像，
怱怱向醫生查明母親情況，
醫生竟面帶笑容的說：「恭喜！恭喜！你做哥哥了！」
樓主雖然一頭霧水，但心內仍有一股欣喜，
在場的年輕人大概都為他高興，紛紛拍掌，有些更歡呼起來。
整個4樓充斥著歡樂氣氛
樓主走進產房向母親道賀，打趣說：「媽，新爸爸是誰，怎麼我不知道？」
但母親突然怒吼：「鬼知咩！唔係你個Hi Hi仔係連登開d濕9 亂up post！洗成個四樓都係你個Hi Hid老豆！生向左走向右走死我咩！」

快

俾十分鐘你
唔係你伯母就大獲了

伯母個閪好緊

比返李臻我

牙雯

痴撚線 啲相 收收埋埋對野迫爆件衫